[無圖] OP Chill唔知乜啲promoter好唔掂

琴日去睇dear jane 見到chill at the south 啲promoter唔係好掂喎 香港無靚女咩